新髮型油頭美斯已到球場準備大炒法國

型棍

剃埋鬚就正

想含

轉左職???
由毒撚 變大法師?

慘了，眼神好虛浮，冇咩信心咁

好似修左？

咪攞死人黎玩

個眼神好有決心
法國mola mola

好撚型

一個話眼神虛浮一個話眼神有決心
連登仔一定有個中